https://web.archive.org/web/20031027170425/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=554

### [11080] Rouark	2003.07.11 FRI 18:28:00　
	
＞野上唯香さん
そのまま進んでも良いと思いますよ～。
僕も結婚なぞするつもり無いですし。

どうやら少犯の事が話題になっているようですね。
長くなるとなんなので、手短に僕の意見を。
僕の意見としては

「歪んだガキも、歪んだまま育てた親もいけない」

です。どうも皆、
「子供が悪い子供が悪い」と思っているようなので。
それもメディアに出ているコメンテーターがそんな事言ってちゃ
どうしようもありませんな。
汚い言い方をすると、ガキなんてケツの拭き方さえ親に教わる訳ですよ。
もしどこかで悪いことを覚えても、親がちゃんと
「それはいけない」と教え込めばこうならなかったはず。
そう思います。
掲示板汚してすみませんでしたね…これだけは言いたかったので。

### [11079] 野上唯香	2003.07.11 FRI 17:58:41　
	
レスの続きです。

みろり様
私は大学生ではなく高校３年ですよ。私は去年の二学期に起こったある事件をきっかけに男友達、彼氏は欲しくなくなり結婚願望もなくなりました。ですから大学も女子大志望で入学したら部活に打ち込む女子大生になるつもりです。バスケ部に入ってＮｏ．１ルーキーを目指そうと思います。良いと思いますか？

里奈様
変な質問ですが里奈様って高校生の時成績優秀だったんですか？水着屋さんのお客さんが多い時間は何時くらいですか？今はバーゲンの季節ですよね(^^)

### [11078] 野上唯香	2003.07.11 FRI 16:34:25　
	
長崎の四歳児殺害事件は誰にとっても衝撃的ですね。私も吃驚してます。約６年ぶり酒鬼薔薇（？）事件ですね。私の周りにも酷い悪党が居ます。男一人、女二人です。特に男の方が酷くて私はメールで何度も脅迫されました。奴は究極のどあほうで相手にするだけ時間の無駄です。本当に今回の事件の犯人と共に少年院行きになって欲しいです。

ふじっちょ様
「秘密の商売」は自分的にはそんなに自信作ではないんですが、「夜の見回り」は自信作です。あと、「学園視聴覚室リニューアル」も結構自信作です。

### [11077] きのこ	2003.07.11 FRI 15:38:24　
	
はじめまして！！
シティーハンター大好きです！！
すっごいすきです！！
突然ですが質問です。
シティーハンターのDVD（アニメ）は発売されないのでしょうか？？
すっごい欲しいです！！
どーかどーか教えてください！
かしこ・・・

### [11076] 無言のパンダ	2003.07.11 FRI 14:20:01　
	
♪どこから来た～のぉ～？Ｐ、ねえＰ～☆何を求～めてさまようのＰ～♪
こんにちわ☆「ホーロー鍋の旅」いや、「ステンレス５層鍋の旅」ううん、「心の旅」から帰って来たＭＫＰです(o^∇^o)ノ　・・・もちろんフィクションですよ～♪（*￣▽￣*）ゞ

＞ｙｏｓｉｋｏさま（１０２２・１０４１・１０６５）
体調悪そうですが大丈夫ですか～？ちゃんと食べて、しっかり寝て早くよくなってね♪遅ればせながらメールが無事開通したようでよかったネ♪ところでＳは剃り込みだって～？！それじゃ「『相当』極悪顔パンダ」になっちゃうじゃん！(#▽皿▽）＝3

＞ふじっちょさま（Ｍ）（１０２６）
Ｏ型かぁ。どうりで・・・ヽ（￣ー￣ ;）ノ

＞みろりさま（１０３２・１０６１）
お返事ありがとうございました♪(^o^)丿これで私が「人間」だと証明されたでしょ？（*￣▽￣*）
「ｙｏｎｄａ　ｐａｎｄａ」の栞は私が行った時にはなかったけど文庫のところにフワフワといろんなパンダが浮いてました（？）とってもキュートでした～♪
※みろりさまの「作品（刺繍）」見たーい！見・せ・て(^з^)-☆Chu!!

＞将人さま（１０５４）
Ｏ型は○タク？！それって自覚してるってことですかぁ？（=｀～´=）同じくＯ型の「Ｍ」がコミックスのページを指定してツッコミ入れてくるあたりを見てもたしかに説得力ありますなぁ。二人でこれからも「○タク道」極めるのだ！(o^-')b

＞ｋｉｎｓｈｉさま（１０７２）
おかえりなさい♪(o^∇^o)ノ お疲れさまでした～☆
嫌な事件ばかりで気が滅入ってしまいますが、未成年の場合は特に親の責任は大きいと私も思います。すべてとは言いませんが、やっぱり子供は「親（大人）」の背中を見て育つものですから・・・。

人の命を命とも思えない人間って、きっと自分にとって「大切なもの」が見えないというか、大切だと思えるものにめぐり合えていないのかも・・・。大切なものを傷つけられる心の痛みを理解出来ないというのは人間として致命的です。
たしかにインターネットからはいろんな情報が溢れていますが、こういう大切なことを教えてはくれません。やはり人としての生き方を伝えていくのは親であり家族であり大人なのではないでしょうか。
「忙しいから」「疲れているから」子供に目が届かないというのは言い訳にすぎないと思います。（自分への戒めの気持ちも込めて）

さあ！今日はバン金♪気分を変えて「解禁」を待ちましょう☆p(｡^ｰ^｡)q

### [11075] みろり	2003.07.11 FRI 13:04:56　
	
こんにちは。
ヒトさまに呼びかけといて（ふじっちょさま）自分はサボってたみろりです。
世の中、騒然としてますね。あんな事件が起こっちゃ無理もないけど。考えてしまうこといろいろあるけど、突き詰めていくと自分に何ができるか、何をしなければいけないか、というところに行き着きます。結局、事件の当事者でないのだから、何を言っても第三者の野次馬のような立場になっちゃう。かといって無関心でいるにはあまりに悲惨です。こういう事件が二度と起きて欲しくない、そう願うなら出来ることからやらなければ。だからといって、政治活動だの、法改正運動だの日常の生活を壊してまでやれることではありません。ただ、弱い立場にいる人たち（今回の場合幼児）に対して思い遣りを忘れないようにしたい。この事件に限らず、世の中、弱い者にシワ寄せが来るようになっちゃってますよね。（私はそれは政治に責任があると思ってますが）大人は、シワを被ろうとすると逃げることや、ごまかす事を知っていますが、そういう方便を知らない年若い子供たちがいろいろな場面で被害者になってしまっています。日常の中で、ちょっと立ち止まって考えれば簡単に手助けできることはいくらでもあるのです。そしてそれは大した手間でもないのです。ただ、ちょっと勇気がいるのですよね。

閑話休題
みろりのアホな設問に答えてくれた皆さん、ありがとう！でも、あの回答みんな、冗談です。（きゃ～、怒んないで～）
ほんとの理由は、まぁ仕事ですが、ちゃんと睡眠時間は確保してるからご心配なく～

＞[11069] 千葉のOBA3さま
「怖いオヤジ」って、言い換えれえが「権威」、「秩序」ですよね。確かに息も絶え絶えですね…。

＞[11068] [11071]ふじっちょさま
マジな話、ふじっちょさまのカキコ読んでると、その健康な感性に日本の十代まだまだ捨てたモンじゃないって、明るい気持ちになれます。

＞[11063][11070] ayakoさま
そのうち行きたくても行けなくなるゾ。温泉旅行のつもりで行ったんさい。（ハゲるほど行きたくないとなやんるなら別だけど・・・）
14歳、17歳って一くくりにして見られるのも、シワ寄せだったね。

＞[11064] 葵さま
CHや、ＡＨも含め、「命の大切さ」を伝える作品いっぱいありますよね。そういうメッセ－ジに敏感でありたいですね。

＞[11065] yosikoさま
お体お大事に！
みろりも数年前半年おきに入退院を繰り返して点滴ずけの生活してました。
あせらずじっくり治してください。
しかし、今は時々「食事しないですむ点滴生活が懐かしい」（←バカ）などと思うほど健康です。

 [11066] 圭之助（けーの）さま
10代の「心の闇」ってよく言われるけど、その心を育んだのは親の世代であるわれわれの責任。みろりは子供いないけど、親世代への批判、イヤでも甘受せねば！

 [11072] kinshiさま
はじめまして、お疲れ様です。きょう、バンチ発売だから、ＡＨ読んでちょっとお疲れいやしてください。（笑）

 [11073] 英輔さま
私のときは「倫社」と言ってました。（トシがばれるぅ～）
ネガティブになってしまう事件でした。

 [11074] thappy6754さま
よその掲示板ではものすごく盛り上がったりして、かなり感情的なところもありますよね。冷静な目も必要です。そして冷静に考えてみることも。

いつも以上に理屈っぽいみろりでした

### [11074] thappy6754	2003.07.11 FRI 09:15:55　
	
こんにちは。皆さん、初めまして。北条さんの掲示板と言う事ですが、昨日は、例の中学生の事件が、話題になってますね。わたしは、20代なのですが、正直、サカキバラ事件のせいか、ああまたか。というカンジで、衝撃は、ありませんでした。なんか、凶悪事件が、多いせいでしょうしょうか。感覚が、麻痺している自分が、怖いです。

### [11073] 英輔	2003.07.11 FRI 00:21:32　
	
おつかれさまです。
子供が起こした事件を親や社会のせいにするのはどうかな？
小生が中学生の頃（２０年前だけど）公民の教科書で
核家族化なんて単語を習った記憶があります。
当時は、孫まで一緒に暮らす家庭に対して、親子のみの
家庭を核家族って定義したんでしょう。
今は？
近頃の中高生の暮らしは詳しく知らないけど、例えば
こんなインターネットなんかが身近にあって、情報は
家族よりネットから受け取るものが多いのかも知れない。
昔は悪い子供を「親の顔が見たい」なんて言ったけど
今なら「どんな育ち方したんだ」って方が気になるかも。
親も余裕があれば子供の面倒をシッカリ見れるけど、
今はみんな疲れるからね。
いっそのこと、責任もてないなら生まないってくらいの
割り切り方が必要なんではないだろうか。
すみません。
考え方がネガティブですね。
反省します。

### [11072] kinshi	2003.07.10 THU 22:55:23　
	
こんばんわ☆　２週間ぶりに日本に帰ってきました。
（まだ、成田では、感熱カメラが、作動してましたよ。）
ＳＡＲＳは　まだ、終わっていないのね～～

さてさて、帰ってきてみたら、何やらまた、物騒な事件ですね、
某国では、小学生が、クレジットカードの使いすぎで、
支払いが出来ず　自殺したようです。

どれもこれも、保護者（親）もしくは、大人に　問題がありすぎ！

昨日　成田に着いて、今日また、成田に　お客さんを見送りに
行って、めちゃ疲れました。きょうは、もう寝ます。

では、またね。　　　　　　　kinshiでした。

### [11071] ふじっちょ	2003.07.10 THU 21:43:36　
	
こんばんわ～(^_^)一眠りして気分も改めて来ました。

今回の事件で「命」の重さ・大切さを自分の子供にちゃんと教えられる親になりたいと強く思うようになりました。

＞[11063]＆[11070] ayakoさま
確かに報道のあり方って問題がありますよね。必要以上にひとつの事を強調して煽っているような感じがします。それを流行みたいに受け取る奴等もいて、僕の周りでもごく一部ですがナイフを携帯する奴等がいましたし…今回もこれがきっかけでまたこういった犯罪が増えない事を祈ります

ゼミ旅行か～うちのゼミ行事ぜんぜんないからな～飲み会多いって聞いてたのに、先生に子供できて忙しいからって全然ないし、騙された？確かに発表は嫌やけどね(笑)

＞[11065] ターミネーターyosikoさま
だ～れが燻製じゃい<(｀^´)>解らないんだろう？教えて欲しいか～い？クックックッ(￣ー￣ )
また、一週間ほど来られないんですか？そんなに重病だったとは…(σ_-) 早く直して下さいね(T_T)/~~~

＞[11069] 千葉のOBA3さま
＞怖いオヤジが復活しないと・・・。
確かに「親父」の存在が必要なのかもしれませんね、親が子供の事ちゃんと理解することも必要だと思います。
だから…手抜きで夕飯作らないで～(笑)

明日はやっとバンチの日ですね、話しの展開はどうなるんでしょうか？明日また来ます(^o^)丿

### [11070] ayako	2003.07.10 THU 17:42:09　
	
こんにちわ。
私も神戸での殺人事件の時、１４歳で犯人と同じ歳でした。バスジャック事件の時も１７歳で犯人と同じ歳でした。その時は凄いショックだったし、大人達が私達を同じ歳だからといって今までと違う目で見てくるような気がして怖かったです。だから今回の事件を受けた同年代の子達はニュースでは未成年は名前が出ないので、「１２歳少年」とか言われると自分が言われているようで多分戸惑っているのではないでしょうか。報道にも問題アリだと思います。神戸の事件の時も「１４歳」ってそればかりでムカつきました。

### [11069] 千葉のOBA3	2003.07.10 THU 17:15:03　
	
こんにちは。皆様のカキコにあるように、幼児殺害の犯人が12歳の少年と聞いて驚きました・・・。
何がいけないの？何がおかしいの？って今の世の中・・・。
親として思うのは、私の周り（だけですよ）では、ネックは「父親」かな？って思います・・・。お父さんってすごく大切。
子供が怖いと思う人、こんな事したらいけないって考えた時、まず頭に浮かぶ人・・・。そういう人が必要なんじゃないかなー、こんな世の中だから、怖いオヤジが復活しないと・・・。

１０６５　　ｙｏｓｉｋｏさま　　そんなに具合悪いの！？マジで心配！！ゆっくり休んで早く元気になってくださいネ！！

１０６１　　みろりさま　　答えは３？あんまりムリしないでぇー！でも、仕事ってやる以上は「できない」とは言えないもんね・・・。ホント私も宝くじでも当てて、有閑マダムになりたいぜ！

１０６０　　里奈さま　　七夕に元カレとバッタリ・・・。って、それって運命の再会！？（違うか・・・。）七夕より「タナボタ」が欲しいよーーー！！

１０５９　　烈火さま　　昔飼っていた愛犬を思い出しました。きっと私のこと、待っていると思います。

ひぇーーー、ほんと疲れたわーーー！手抜きで夕飯作ろっと♪

### [11068] ふじっちょ	2003.07.10 THU 13:58:51　
	
こんにちわ。

＞11064 葵さま＆11065 yosikoさま＆11066 圭之助（けーの）さま
数年前、神戸で１４歳の少年が殺人事件を起こした事は記憶に新しいと思う（当事僕も同じ１４歳だった）今回の事件では１２歳だという…何故？どうして？何故殺す？「命の重さ」がわからないのか？今の子供たちは…ヒトである以上、罪を犯すのはしかたがない事なのかもしれない…だけど、命を奪う事だけは許されない事なのは当たり前じゃないのか？当たり前の事が当たり前でなくなっている事が悲しすぎる…

「１２歳だから刑事罰に処されない」というのには憤りを感じずにいられない、みなさんは子供の頃、親などに「悪い事したら警察に捕まる」って教わった事はありませんか？
彼は罪を、「殺人」という最悪の罪を犯しているのに逮捕されないなんておかしいじゃないか…子供だから罪に問われないなんて矛盾しすぎている…「ごめんなさい」では本当にすまないんだぞ…

子供なんていない１０代のぶしつけな考えかもしれません…子供持つ親の方々とは違う考えかもしれないけど…こう言わず（書かず）にいられません。駄文雑文で申し訳ありません。

レス等は気分を改めたいので夜にでも来ます。

### [11067] 圭之助（けーの）	2003.07.10 THU 11:41:24　
	
＞11065 yosikoさま
私の皮膚は不通って…。yosikoさまの皮膚は超合金！？
薬の跡が消えるまで、安静にしてなさいね。
でもＢＢＳでのノリまで、安静にしなくていいから（笑）

### [11066] 圭之助（けーの）	2003.07.10 THU 11:36:04　
	
おはようございます？こんにちは？
…ビミョーな時間だなぁ(;^_^Ａ

＞11064 葵さま＆11065 yosikoさま
「命の大切さ」が軽くなってるのを、まざまざと考えさせられる事件ですね。なんでだろう？今の子供たちって、情緒が欠落してるの？キレイなものを見てキレイだ、とか守りたいだとかいう意識が育たないのかなぁ…。感情と行動が結びつかないのかなぁ。

小さい子供が、まだ力加減とか判らなくて、飼ってるペット（犬やネコ、小鳥でも虫でも何でもいいんだけど）をギュッって握り締めちゃうって場面は過去、遭遇したことあるけど…それとはまた違うものね…(-_-)

でも、１２歳だよ？人を殺すなんて考えちゃうんだ…。
圭之助の甥っこと同じ歳だけに他人事じゃない気がします。

事件の彼はひとりっこで、成績も優秀で…何が足りなかったのかな。背景がわからないから、なんともいえないけど。子供の教育云々が問われると同時に、たぶん私と同世代であろう親世代（３０～４０代？）の躾だとか、親自体への批判もまた出てくるんだろうな。それも辛いなぁ…(´^｀)

表に出ないだけで、きっと「予備軍」は無数に存在しているんだろうな。胸の痛むような事件ばかりで、哀しい限りです…。

### [11065] yosiko	2003.07.10 THU 02:42:40　
	
こんばんわ♪♪
体調を気にかけてくださった方々、ありがとうございました♪
・・・今日はついに点滴を・・(T.T) 主な原因は睡眠不足＋それに伴うストレス、だそうな・・・にしても、点滴の跡、紫色。私の皮膚は不通の注射でもこうなるんだ。「ＣＨ」がここ２日手元にないので名前を思い出せないけど・・リョウが痔になった際お世話になった名医サン♪なら跡を残さぬ点滴＋注射をしてくれるかな？？

＞将人サマ
そうですよ～☆圭之助サマとＦッチョ（←イニシャルトーク）にメールを送れたのは将人サマのいかげですたい。

＞Ｆッｘチョサマ
あの漢字テスト・・燻製っぽいよね。「ＣＨ」ＳＰは、地上波を楽しみにしましょう・・・

＞里奈ママ♪
そうよ～♪ワタクシはココへ頻っ繁にきてるのよ～～ん♪多分、その、本屋にて北条先生作品一気買い込みの方は、多分ファンになりたてっぽかったような・・・？？「ＡＨ」のポップをじっくり見てから、本をカゴに入れてポスター見てレジに行ってたからなあ。

＞千葉のＯＢＡ３サマ
うん。リョウちゃんと香ちゃん、１年に一度会えたらな・・でもリョウちゃんは生きる死ぬが間近にある、死んでも１年に一度会えるという、幻想と言わざるを得ない、まさに”現実”の中で暮らしているから、リョウちゃんの生きてる世界や町が悲しく映るんだけど・・でも、七夕、というものをリョウちゃんが意識したら、・・７月の７日が近付いてきたら、リョウちゃんは何を思うだろう・・・と思ってしまふ。

＞葵サマ
私も、１２歳の少年が犯人だってニュースで発表されたとき、驚きと恐怖、と同時に悲しかった。あまり自分と比較はしたくないけど、１２歳って・・私はまだ夢見る娘だった（笑）ただ、葵サマの指摘と似てるけど・・う～んと・・望んだことが叶うんだ！っていうことが、時代の進歩とともに、身近になってる、それ自体はステキなこてであるべきはずなのに、今回のような事件は、それの悪い作用の一例、というような気がします。あぁ～～、葵サマのように分かりやすく書けない！！技術の進歩と同時に、「命の重み」が軽くなっていくという面があるなら、それは悲劇と言わねばならない気がします。リョウちゃんが守りたいのは、というか救いたいのは、守った末に求めているのは・・・とか、色々考えてしまうわ・・舞台設定として、「ＣＨ」よりも、「ＡＨ」のほうが、やはり、いろんな意味での悲酸な世の中が投影されている気がしますし。しかも、その悲酸な中で、人とのつながりとか、それを通した命の重みが、しっかり描かれてる・・・ほうじょう先生、お見事！！←←分かりにくし、長いし。ゴメンナサイm(＿＿)m

医者のアドバイス通り、しばし落ち着いた生活をするため、３，４日～一週間来られない、と思い、しかも熱が手伝って、めちゃくちゃ長いカキコになってしまった・・またまたゴメンナサイ。
ではでは・・・・

### [11064] 葵	2003.07.09 WED 21:14:53　
	
　長崎の事件の犯人が中一の少年、しかも１２歳だったそうですね。こないだまで小学生だった子が人を、幼い子を殺害するなんて…驚きました。そして悲しみました。いつからこんな時代になったんだろう。全てがそのせいというわけじゃないけど、やはりゲームとかバーチャルの世界が身近にあり過ぎるってのも問題なのかな…と思います。「命の大切さ」…取り返すことの出来ないその尊さを理解してくれないのかなぁ。ＣＨ・ＡＨを含め、多くの「命の大切さ」を伝えてくれる北条せんせ、これからもそんなメッセージ強い作品をよろしくお願いいたします。

>英輔さま［１０３６］
はじめまして。夏目さんが既婚者だったら…願ったり叶ったりですね。（笑）

＞Ｓａｅｋｉさま［１０４０］
はじめまして。海外と日本では、銃に対する考え方が全く違いますから、一概にどうとは言えませんよね。アメリカは西部開拓の頃からの銃社会で、「自分の身は自分で守る」っていう考え方だったわけですし。ＣＨやＡＨでは気になりませんが、やはり身近には銃のない世界を熱望します。発言に対し、いろいろ考えさせられました。ありがとうございました。

＞ＣＯＯさま［１０４３］
はじめまして。｢シークレットサービス」ですか…懐かしいっ♪でもＢＳ○テレ入ってない…。（泣）久々に動くリョウたちを、地上波で見たいですね～。

＞１００ｔハンマー管理人さま［１０４７］
メルアドの件、ありがとうございました。今後とも宜しくお願いします。

＞烈火さま［１０５９］
はじめまして。虹の橋、すごく心に染みましたよね。ひとこと、お節介ながら言わせていただければ、作者不祥といえどそのまま書込みするのはどうかと…。お気を悪くされたらゴメンナサイ☆

久々で長くなりました。読みづらかったらゴメンなさい。(;^_^A

听说长崎事件的犯人是初一的少年，而且是12岁。不久前还是小学生的孩子，竟然杀害了年幼的孩子……我很惊讶。我很悲伤。什么时候变成这样的时代了?虽然不是全部都是这个原因，但是游戏和虚拟世界太过贴近身边也是个问题吧…我想。“生命的重要性”……不理解无法挽回的珍贵吗?包括CH·AH在内，传达了很多“生命的重要性”的北条老师，今后也请多多关照那样的信息强烈的作品。  


### [11063] ayako	2003.07.09 WED 18:46:12　
	
こんばんわ
ちょっと困ったことが…今月末にゼミ合宿が２泊３日であるんです。行きたくな～い！！伊東温泉に行くのはいいけどとにかくイヤだ！発表とかやるんすよ(T_T)で、今日の授業で行くか行かないか出欠取ったら皆行くんだって。私は「未定」にしておきました。来週（木）までにメールで返事しなきゃいかんですたい。皆おかしいよ！真面目だなあ。２３日に実家に帰りたいので困ってます。行かない理由も言わないといけないでしょうかねえ。理由を今考えてるんですよ。
思いついたのが
１家の引越しの手伝い
２法事
３葬式
４親戚の結婚式
５身内が入院してて手術する
…うーん（>_<)

みろりさま
答えは２かな！？５の原稿用紙３枚以内っていったい…。

最近のリョウって狙撃が多くてパイソンの出番少ないですね。


### [11062] ふじっちょ	2003.07.09 WED 17:36:29　
	
こんちわ～みろりさまの熱い？要望に答え復活(笑)＼(-o-)／

体調くずし気味の方々がおられるようですが、お気をつけ下さい。お早い復帰を期待しています!(^^)!

【秘密のもてなし】
例のＢＳ日テレのＣＨの放送見れた方々…どうでした？面白かったですか～？僕も見たかったよ～(T△T)

＞[11053] yosikoさま
しまった！？(゜o゜)書式変えてなかった…おのれ～い(-_-メ)それよりも、漢字テストは解けたのかい？あれが一発で読めたら凄いけど…（文小判って書いている人によめるかな？）あとＭってつけるな～！！<(｀^´)>
お体の方気を付けてくださいね。(・_・)

＞[11054] 将人（元・魔神）さま
＞僕の説明のカキコ意味無かったかも？(汗)(^^；
いえ、そんなことないですよ。yosikoさまは、将人さまの説明を見てメール送られたみたいですし。あのやり方は他の所でも使えるだろうし。(^_^)

将人さまもＯ型か～Ｏ型の性格、将人さまの言うとおりですね(笑)
おおざっぱ…当り・おっとりしている…当たってる・おとなしい…大当たり・おおらか…うんうん・遅い…う～ん？・怒るとコワイ…確かに・Ｏタク・・・・はやめれ～(T0T)(笑)

＞[11056] 千葉のOBAさま
大丈夫！！家の愛犬が横で寝てくれますから温もらさせていただいてます(笑)（夏は熱くて迷惑ナンやけどね）

＞[11057] 野上唯香さま
いや～スケベ三人組のやりとりが絶妙ですよ(^_^)＞
どれも面白かったんですが、「秘密の商売」と「夜の見回り」は笑わさせられましたね(^▽^)あと、将人さまが考えた「修学旅行」の話で三人組の変わりに老人軍団が女風呂覗きに行くが、そこにいたのは…は爆笑でした(笑)でも、凄いですねこんな面白い事思いついて文章にできるなんて、表現能力皆無の僕には先ず無理です(笑)

＞[11058] 圭之助（けーの）さま
まっ…「丸く」などな～い！！<(｀^´)>

＞[11061] みろりさま
熱い要望にお答えし、復活しました！！はいっ！拍手^m^パチパチパチ　七夕が雨だったからってショックを受けるようなガラスのハートは持ち合わせちゃーいないんで残念でした(笑)答えは（１）だ！！(^▽^)│

体調の優れない方々早く復調してここに帰ってきて下さい。それでわＢｙｅ－Ｂｙｅ(-o-)＼＾／

### [11061] みろり	2003.07.09 WED 04:39:38　
	
♪あっさは、どこからくるかしら～
おっはよ～っす。

ああ、お酒飲んだわけでもないのに、ムナ焼けする.つかれてるなぁ。朝焼けがみたい～。
曇ってるよ～。さぁ、みろりはどうしてこんなに早起きするのでしょう。
1、トイレに起きる
2、この時間でないと電車に乗れない
3、昨夜から起きていた
4、ここにカキコするため
5.その他（400字詰め原稿用紙3枚以内に述べよ）

＞[11056] 千葉のOBA3 さま(呼び方ネタ切れ…)
七夕は雨でした(こっちは)
こんな時間、おきていたくないです～。宝くじでも当てて、左団扇で暮らしたい～
ま、好きで選んだ仕事ですが…

＞ [11057] 野上唯香 さま
かんべんして～…仕事以外で、英語なんて！本来アタシは日本語オンリーなんだぁぁぁぁ
ほいっ、現役大学生にパス！
そういえば、唯香さまも、メ－ル復活組みだね、おめでとう！

＞[11051] ふじっちょ さま
かぜ？（いじめすぎた？）
お大事にね。ふじっちょさまのカキコがないと寂しいじゃないか！
それとも七夕が雨だったからショックだった？

＞[11053] yosikoさま
病人続出！？夏本番はコレからだよ～、お気をつけて～

＞ＭＫＰさま
ひょっとして、病人パ－ト３？
またしてもか弱いパンダ？三つ巴のか弱いパンダ？前からか弱いパンダ？
も一度か弱いパンダ、無理にでもか弱いパンダ、免疫力のか弱いパンダ(しつこい…)

＞[11059] 烈火 さま
はじめまして、そうか～コレが「虹の橋」かぁ
胸に来るものがあります。しかし、ちょっとつらいですね。

＞[11060] 里奈 さま
いえ、いえ、十分、エネルギッシュでいらっしゃる。
里奈さまの文ってなんか不思議なリズムがあるのよね
なんか、元気もらっちゃった～
英語の仕事なんて熨斗つけて誰かにあげちゃいたいわ、受け取って～

そいでは、今日もお仕事がんばりましょ～
